# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-07-25 15:52-0300\n"
"PO-Revision-Date: 2009-09-17 21:40\n"
"Last-Translator: <flavio@moonlighting.com.br>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Translated-Using: django-rosetta 0.4.5.svn\n"

#: templates/404.html:4
msgid "404 - Not Found"
msgstr ""

#: templates/404.html:8
msgid "Yes, you got the infamous 404..."
msgstr ""

#: templates/404.html:9
msgid ""
"This means the address above (URL for geeks) did not translate into anything "
"meaningful to the current ratonator.com configuration."
msgstr ""

#: templates/404.html:10
msgid ""
"If that happened without you typing anything on the address bar, it was OUR "
"fault, we apologize dearly and, in this very moment, we are trying hard to "
"fix the problem that caused it."
msgstr ""

#: templates/404.html:11
msgid ""
"However, if you typed something in the address bar, well, we know you are "
"smart enough to figure out what was wrong..."
msgstr ""

#: templates/500.html:10
msgid "Yes, we are sloppy..."
msgstr ""

#: templates/500.html:11
msgid ""
"Someone made something stupid, an email is now being sent to the Boss and "
"all hell is about to break loose... Business as usual!"
msgstr ""

#: templates/500.html:12
msgid ""
"If this problem caused you to lose an unreplaceable piece of inspiration or "
"something you have been painfully typing for the last hours or well... "
"anything. Someone is, at this very moment, sharing your pain!"
msgstr ""

#: templates/500.html:13
msgid "The problem information has been collected and is now being analyzed "
msgstr ""

#: templates/addCategory.html:4
#, fuzzy
msgid "New Category"
msgstr "카테고리 :"

#: templates/addCategory.html:9
msgid "Add a new category for"
msgstr "에 대한 새로운 카테고리 추가"

#: templates/addCategory.html:16 templates/addDefinition.html:16
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: templates/addDefinition.html:4
#, fuzzy
msgid "New Definition"
msgstr "정의"

#: templates/addDefinition.html:9
msgid "Add a new definition for"
msgstr "에 대한 새로운 정의를 추가합니다"

#: templates/addRate.html:8
msgid "Rate"
msgstr "비율"

#: templates/addRate.html:15 templates/addSubject.html:14
msgid "Create"
msgstr "만들기"

#: templates/addRate.html:16
#, fuzzy
msgid "Cancel"
msgstr "변경"

#: templates/addSubject.html:4
#, fuzzy
msgid "New Subject"
msgstr "새 주제"

#: templates/forgot_password.html:4 templates/password_reset.html:4
msgid "Password reset request"
msgstr ""

#: templates/forgot_password.html:8
msgid ""
"Please, provide us with your ratonator username or the email account you "
"registered with."
msgstr ""

#: templates/forgot_password.html:9
msgid "You will receive an email with instructions for reseting your password."
msgstr ""

#: templates/forgot_password.html:15
msgid "Send"
msgstr ""

#: templates/index.html:5
msgid "What is new"
msgstr ""

#: templates/index.html:29
msgid "Top Subjects"
msgstr "상위 과목"

#: templates/index.html:37
msgid "No Top Subjects"
msgstr "아니 상위 과목"

#: templates/index.html:42
msgid "Hot Subjects"
msgstr "핫 주제"

#: templates/index.html:50
msgid "No Hot Subjects"
msgstr "뜨거운 과목"

#: templates/index.html:55
msgid "New Subjects"
msgstr "새 주제"

#: templates/index.html:63
msgid "No New Subjects"
msgstr "아니 새 주제"

#: templates/logon.html:5 templates/user_profile.html:9
msgid "Profile"
msgstr ""

#: templates/logon.html:5
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#: templates/logon.html:13
msgid "Logon"
msgstr "로그온"

#: templates/logon.html:18 templates/register.html:52
msgid "Register"
msgstr "등록"

#: templates/logon.html:18
msgid "Forgot password?"
msgstr ""

#: templates/master.html:6
msgid "ratonator - a rate for everything!"
msgstr "ratonator - 모든 요금!"

#: templates/master.html:148
msgid "New subject"
msgstr "새 주제"

#: templates/master.html:151
msgid "Logon to vote and to create new subjects"
msgstr ""

#: templates/password_change.html:4
#, fuzzy
msgid "Password reset"
msgstr "비밀 번호"

#: templates/password_change.html:8 templates/password_reset.html:8
msgid "Your password reset request was accepted."
msgstr ""

#: templates/password_change.html:9
msgid "Please, inform your new password for accessing ratonator."
msgstr ""

#: templates/password_change.html:15
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: templates/password_reset.html:9
msgid "Please, inform the new password you want to access ratonator."
msgstr ""

#: templates/password_reset.html:15
msgid "Set"
msgstr ""

#: templates/rateable_tag.html:26
msgid "Add your vote too!"
msgstr ""

#: templates/rates.html:5
#, fuzzy
msgid "Votes"
msgstr "투표"

#: templates/rates.html:18
msgid "Votes for"
msgstr ""

#: templates/rates.html:22
msgid "There are no votes for it yet"
msgstr ""

#: templates/register.html:4
msgid "New user registration"
msgstr ""

#: templates/search.html:8
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: templates/searchResults.html:3
#, fuzzy
msgid "Search results"
msgstr "검색"

#: templates/subject.html:20
msgid "Categories:"
msgstr "카테고리 :"

#: templates/subject.html:22 templates/subject.html.py:46
msgid "New"
msgstr "새로운"

#: templates/subject.html:35
msgid "Nothing above!"
msgstr "아무것도 이상!"

#: templates/subject.html:44
msgid "Definitions:"
msgstr "정의 :"

#: templates/subject.html:57
msgid "No definitions!"
msgstr "아니 정의를!"

#: templates/subject.html:61
msgid "Rates:"
msgstr "요금 :"

#: templates/subject.html:71
msgid "No rates!"
msgstr "아뇨 가격!"

#: templates/subject.html:77
msgid "Subjects"
msgstr "과목"

#: templates/subject.html:87
msgid "Nothing Below!"
msgstr "아무것도 이하!"

#: templates/user.html:9
msgid "Contributions"
msgstr ""

#: templates/user.html:17
#, fuzzy
msgid "No contributions yet!"
msgstr "아니 정의를!"

#: templates/user_profile.html:4
msgid "User profile"
msgstr ""

#: templates/user_profile.html:15 templates/user_profile.html.py:25
msgid "Change"
msgstr "변경"

#: templates/user_profile.html:19
#, fuzzy
msgid "Password Change"
msgstr "비밀 번호"

#~ msgid "Impossibly good"
#~ msgstr "엄청나게 좋은"

#~ msgid "Best ever"
#~ msgstr "최고의 적"

#~ msgid "Excellent"
#~ msgstr "우수"

#~ msgid "Very good"
#~ msgstr "매우 좋습니다"

#~ msgid "Good"
#~ msgstr "좋다"

#~ msgid "Regular"
#~ msgstr "정규"

#~ msgid "Weak"
#~ msgstr "약한"

#~ msgid "Bad"
#~ msgstr "잘못된"

#~ msgid "Very Bad"
#~ msgstr "아주 나쁜"

#~ msgid "Worse ever"
#~ msgstr "나쁜 적"

#~ msgid "Impossibly bad"
#~ msgstr "엄청나게 나쁜"

#, fuzzy
#~ msgid "Account already exists."
#~ msgstr "\"%s\"를 이미 존재합니다"

#~ msgid "\"%s\" already exists"
#~ msgstr "\"%s\"를 이미 존재합니다"

#~ msgid "Logon failure"
#~ msgstr "로그온 실패"

#, fuzzy
#~ msgid "Create new subjects"
#~ msgstr "새 주제"

#, fuzzy
#~ msgid "Password set"
#~ msgstr "비밀 번호"

#~ msgid "Name"
#~ msgstr "이름"

#~ msgid "Definition"
#~ msgstr "정의"

#~ msgid "Comments"
#~ msgstr "댓글"

#~ msgid "Language"
#~ msgstr "언어"

#~ msgid "User name"
#~ msgstr "사용자 이름"

#~ msgid "Password"
#~ msgstr "비밀 번호"

#~ msgid "email"
#~ msgstr "이메일"

#~ msgid "Public username"
#~ msgstr "공공 이름"

#, fuzzy
#~ msgid "New Password"
#~ msgstr "비밀 번호"

#, fuzzy
#~ msgid "Current Password"
#~ msgstr "비밀 번호"

#~ msgid ""
#~ "This service is in early alpha stage, still NOT COMPLETE, AND NOT WORKING "
#~ "PROPERLY"
#~ msgstr ""
#~ "이 서비스는 초기 단계에서 알파, 아직 완성 제대로 작동하지 않는다이다"

#~ msgid "Inactive account"
#~ msgstr "비활성 계정"

#~ msgid "Remember me"
#~ msgstr "내 계정 정보 기억"

#~ msgid "Home"
#~ msgstr "집"

#~ msgid "Language selection"
#~ msgstr "언어 선택"

#~ msgid "File"
#~ msgstr "파일"

#~ msgid "Messages"
#~ msgstr "메시지"

#~ msgid "Translated"
#~ msgstr "번역"

#~ msgid "Obsolete"
#~ msgstr "폐기"

#~ msgid "Progress"
#~ msgstr "진행"
